[警世]拒絕袋住先 唔好俾政府下台階

事到如今 市民既焦點除左逃犯條例 仲有其他6大訴求 留意到近日政府想降溫 琴晚張超雄個單擺明係試探香港人 居然真係有人分析「張超雄」提出既議案既可行性 下一步係咪就諗住放過政府 袋住先？？？？？
再重申一次 我唔接受任何形式 任何版本既逃犯條例立法 並且要求政府回應7大訴求 做唔到 就個個星期遊行 抗爭到底
Btw大家唔好內訌 不割席 不分化 不篤灰
721出黎行!!!!

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

不內訌，不分化，不割蓆，不篤灰！

21號已經轉左銅鑼灣
出黎啦香港需要你！

推

721出黎行